屯門公路又仲咩塞車

屯門公路又仲咩塞車

又放工塞刁你

多得d聰明仔司機

我屌,唔識揸唔好獻世
塞左9個字, 我差d唔

嘔

深井前差佬放road block

括返住日經兩個字喺標題先啦

屯公塞車有乜咁出奇

我要發癲啦!!!!

日日都塞 架啦

3車撞

有無賴屎

diu 急尿

狗做野真係

你賴左?

有邊日唔塞？

急屎呀!!!

本身都塞
依家仲要少左人搭党鐵同set rb

死垃圾狗阻撚住哂

push

消息指私家車司機昏迷，出院証實途中不治

大家開心

Rip , 最衰垃圾政府唔執下條路攪到日日撞

佢係撞人定被撞

唔係日經黎？

已經塞車塞到開咗個group